有無90-93既巴絲入黎傾下計？

頂無啦啦中1001
別負皮plz

新po留名

我bb呢

留名

你BB係到

見係你比左正皮

新post留名

有負皮

有j嘅絲打

我比左正皮你架

邊到有絲打

我

琴晚開心嗎

BB唔覆我仲話自己係絲打

大家比面me快d推爆個post ok

bb到底係c打定巴打
尋晚咁勇猛

係強國幫you推post

你成日講你係有j嘅絲打

咁都信

有J C打即係0仔

lm

1仔係咩咁

有J巴打=我bb

你好多BB

早晨

幾時有

摸令！

Stay c

無水吹既

你話呢

早牙

好失望

我既bb得你一個咋嘛

應該係大j巴打

鬼拍後尾枕
佢話有J既巴打都係佢BB

我話1仔巴打=有j巴打=我bb=數字巴

唔準離間me同bb

到底有幾多個bb

好眼訓

得你一個囉bb

月月

c打返工?

今日係

返shift？
我已經係強國

嘩 兜得唔錯

咩兜

bb你要信我啊

朝9晚6嘅assistant

去強國做咩？

朝9晚6既打雜here

開垃圾會

assistant of 咩人？

我唔Hea得佢，我under Director同CEO做野，佢直接鬧我

真係開會 ？

搵有J BB

扁桃腺發炎真係唔應該返
太辛苦

我尋晚痛到吞口水超痛，唔吞都比d農hi到條利都會好唔舒服

真係開會
今晚返黎唔比你訓都仲得

有人成日發放流言

佢鬧你你咪好似你個名咁陰陰咀笑

你記住你都準備炒佢
你炒佢同佢炒你無分別
你鍾意既播大悲咒都仲得

好怨氣FEEL

你再離間我同我BB我就播比你聽

呢個post ho gay

我而家諗緊幾時俾信佢 下星期一即日走定星期五俾佢星期一last day

我而家係好有怨氣

新post lm

我bb獨佔左我架喇

我原本尋日完約
但我最後剩番4日半al.
諗住最後4日用
點知個system唔比我攞last day
老細email我應該係叫我個日還番d野比佢
我係屋企病左休息 咪照直同佢講話應該仲有一日al system唔比我申請 我過幾日經過poly先還

星期一即比咪得
其實你執哂野放工之後先send都應該無問題sosad
我對上兩次辭都係11點幾pm send

你諗太多喇
呢份工你唔會長做 佢甚至唔會出現係你cv到 你有咩好驚

你應該絕d話last day拎sickleave
al補水

bb去左邊

poly用唔哂無得補
如果唔係我都唔會用啦
大半個月都無番過poly其實
佢完全無搵我做野（搵個學生頂）
又無位坐

點解吹水post都有3個負評

原本今日有工見但喉嚨痛成咁唔去了
一陣講多幾講又痛番

我有比正評架

咁又慘d

我要即接print封信俾佢
我唔會寫係CV,但我portfolio想執我做過嘅野落去，但只好講係freelance

根據我聽到個個學生同d master student 講既野
乜都係要佢搞 勁busy
如果唔係我月初重要關頭射左2日波
應該我會比人chur到5月31
分分鍾幾日al都無得用
之後就約完比人踢走
所以依家係賺左

岩岩比老細召見

升你職?

交功課

每日6點準時閃

有得出trip
財政部

肥妹好耐無見

有冇掛住我

咁都係好事
遇到好boss真係好難

有

ra多數西boss
所以我好好彩個2日射左波如果唔係就比人打完齋唔要和尚

好SWEET啊BB

依家先十一點

我返工好辛苦

我返工第二日就出trip啦

我呢d sz一日遊架咋

我黎緊去grad trip

我都係澳門一日 第二日返工就去左12個鐘

讀緊咩

辛苦哂喇～～

讀完了

讀完d咩?
我以為90-93離grad trip好遠

最近忙唔忙呀？

過左好遠

btw好似無去grad trip
只係同呀媽細佬去跟團去大板
仲要一肚火。垃圾導遊

我係同朋友去台灣咋 超近

無Grad Trip過

grad trip玩左成個月

新人

同學去歐遊
me去日遊（仲要第1次）

分享more！

比你跟住我同bb去一次喇

噴水噴水

大專都無讀過
日本都未去過
邊個夠我慘

你係咪男神男神

去日本好平架咋！留意下機票喇
組團

HEHEHE 唔制

嘔心

下個月去

Grad trip去左歐洲

咁叫你怪獸囉

邊個比你JOIN
最多比你側拍

好聽

我未去過

勁想去歐洲小國走幾轉

遲下去台灣淫賤遊

你嘔心我我MARK低左架喇

我唔會JOIN GAY團

口裡說不

咩淫賤遊

去食下台妹

一定係想淫賤我

救命啊bb

讀得書少 英文好差
又唔識日文
又無乜朋友
自己一個人去會唔會迷路個啲架

由香港出發一路坐火車玩到去俄羅斯

日本人唔會講英文
你識幾句日文就夠 有google架姐

我都係一個人去 迷路咪慢慢返hostel 無乜問題~~~

唔會呀, 我上年都係一個人去

外送茶

識食呀 巴打

原來bb係咁既人黎既...

Resign letter其實琴晚已經打好 差個日期同未知點遞

幾時開團

有冇寫遊記架

唔做啦, 比信. 完

我聽人講

原來bb成日叫外送茶 唔要我架喇

你根本唔會寫佢係CV 你唔洗專登打封靚仔resign 信
你丟完比佢咪放工走...

唔知俾邊個好呀 老闆呀，老闆老婆定老闆老母

老闆

我寫personal reason走

我無呀

老闆我又唔知佢係咪真係CEO title呢

岩啊 唔洗care太多.......... 你真係擔心太多

我整係知佢老婆係Head of HR department

唔洗你擔心喎, 唔係佢處理佢都會搵人處理架啦

以前叫過唔緊要
以後唔準再叫喇知冇

我諗住好黎好走啫，其實唔好黎囉係

你比你直屬上司就得 唔洗理佢咩title

依排暑假會唔會好多人呀
睇下有無平機票 研究下先得
做得咁痛苦 都要學下點享受

你自己都識講喇
人生仲有大把野煩 唔好浪費時間喇

一個人去, 好易識到朋友

我去左沖繩
而家可能諗下6月底暑假peak之前去多一轉

但其實我仲要研究asia miles換機票...

從來沒有 從來都沒有

冇寫遊記啊不過真係好正
一生人點都要去一次瘋狂既旅行

我係report to佢地三個

咁你咪比佢囉
比哂佢地3個都得
諗咁多做乜9

以後一心一意對我

我都想再去旅行

依度D人咁有錢

沖繩4日咩都包哂我3千幾咋～～

點解好似我黎左之後變左hehe post

因為你一黎就係搵人hehe

笑什麼 你也是

咁平幾多年前

人家已經是你的了

2個月前

去到食西北風架

都唔係
個到一碗出名既拉面其實都係1000yen...

哪有錢 你老母

如果脂肪係錢咁我好有錢

我刀系

語言學
我遲左入大學呀嘛

交哂d deadline 而家忙返工儲錢去grad trip

你93?

去左邊

日日坐下坐下就有錢

我黎緊都係歐洲，有無好介紹

佢話去左俄羅C~

92

香港-->上海-->北京-->烏蘭巴托-->貝加爾湖-->莫斯科-->塔林-->聖彼得堡
沿途搭火車

我返part time咋呢到

聽到d名都濕濕地

我去歐洲 但仲未plan

西伯利亞鐵路

去邊啊

92語言系x2
不過上年頭grad
已經比同年人遲左年半（asso,又defer左一個sem

考到個個分先黎諗啦

幾多日先 budget 我個時買rail pass

London in -> Barcelona走，乜都未plan

我毅進>出黎做左一年野> dip > hd > U
比同齡人遲左3年

其實我乜9都唔知，mi埋對眼買左機票就算

未去過,玩得開心啲

哇 好有毅力

真係勁
我就無咁識諗
al失敗就搵嘢做到依家
依家先嚟後悔都太遲

我都未，淨係去過英國

其實無諗過入到大學，讀下讀下

最遠去過俄羅斯咋

日日伏特加

好佩服

路係長左但點都成功左

出到黎咪又係廢青

part time讀得唔得

訓醒起身

我都係岩岩訓醒

btw adore c 路係唔簡單
希望做野都可以如魚得水喇你

唔是我，我有讀到中五架

好9不見

唔知得唔得呢
不過其實我讀緊

以前都做過進修學校admon, 我都好adore d做梗野黎讀書既學生

PARTTIME讀咩?

我係無做野再返去讀，都唔知自己想點果陣
點知讀讀下就讀左上去

返工咪又係咁

邊做野邊讀書果啲真係好勁

你係邊個

Stayc

I 大 hd
就係因為keep住上堂先去唔到旅行

I 大

上水先

潮巴唔認得

上水

太耐冇上黎 啲名好似好多冇見過

以前我都笑鳩i大
依家讀落 其實i大都幾撚嚴
真係會肥佬人

ou都會

OU聽講最嚴
因為如果fail你就要讀多d credit 變相收多d錢

OU學費好似好貴

咩u都係defer就要收多d錢架啦

Bb呢

好貴 讀緊

之前有聽過一年要6萬幾..係未真架?

好hurt

反而ku好似好hea咁

又胃痛

有無事

胃痛冇得救 好似係

食胃藥?

我會痛到一個點先食

仲有3個鐘放工架啦頂住

仲有3個鐘先放呀

好眼瞓

ku ling hea姐

隻手睇完跌打好痕

好鐘意聞跌打果隻味

過黎比你奶

買左支黑鬼油曬左一日 今日同我陰天

OU係斷credit計架嘛大佬
同埋其他u係計年 你幾多年讀哂就係讀哂 唔係就要「defer」
OU無限 你只係讀夠credit就可以grad 唔係架咩

等緊你翻我牌

早走睇醫生

仲是唔舒服？小心身體啊～

我去旅行前一定唔可以病
所以而家唔係好嚴重我都照睇醫生先

睇左先
旅行一定要健康咁去

你食完藥聽日都唔好返喇，好好訓下覺

我交帶晒啲野
聽日應該會抖抖

BB已走

我工都無去見係屋企休息

好好抖下

忙呀

點解仲未收工

仲有三個字啫

三個字都唔想等

Stay c你而家係邊返工？

紅色線某一個站

荔枝角？

工已放

唔知呢

咁離你住個到近唔近

我係喎

it狗放工啦

岩先膠肥婆又想恰人
真係超大聲同佢鬧左場交

冇飯食ot中

橙

鬧咩？

下晝忙到仆街whatsapp都無時間check

不過收完工睇電話
過咗咁耐都係得老母一個whatsapp我…

橙
我忙完，有ig女女覆，但係攝時間用的

你用佢嚟攝時間？

Bb😱爆人？

簡單d黎講佢就係on9

比如話佢自稱叫過我同事做一d野 佢無做 今日走過黎發癲
咁我了解完 明明就無叫過 d野一直都積左係佢到 係佢突然發現所以發癲

開會咪插返佢轉頭 佢仲可以老作話有send email (明9明係無)
但佢不嬲都係以為大聲岩哂個d 我今日咪同佢鬥大聲

都痴9線既呢d女人

係

bb幾時安慰下我

邊睇末央邊等bb安慰

唔洗理d on9女人 錫番

女人就是on9

岩岩返到屋企 成身濕曬

沖涼

你啱

落雨？定熱

因為冇諗住溝佢
攝下時間又一day

有女女攝時間

女女主動搵佢
佢就拎女嚟攝時間
痴線
男神

我就hehe

hehe唔好咩bb？

有bb就夠
但都要繼續努力對抗佢

男神

好過d on9女人

我要同ON9女人比先嬴咩

你是最好的

BB

佢唔係好似ATV咁上下架咩

唉屌老細一返來就忙到仆街
電話都無時間禁

仲未放工？

老細最叻chur人

收工未

食埋飯睇完未央喇

首主題曲正

岩岩走

我幾鍾意睇
bb係咪me既高陽王

辛苦哂巴打～～

佢攞咗禮拜1同3假，今日一返來就追唔停

邊個黎 好耐無睇

白馬王子D朋友

好似好正

你話自己？

比不上

係我既BB就是最好的

屌佢老母呀...聽日又要出trip

當去玩囉你都幾乎LAST DAY SOSAD

去得澳門唔慌好嘢 其實我星期二執左，星期五又執

又出？
啱啱入職係咁出
傻的嗎

返左5日咋

我覺得你調整下心態喇
明明都就走 你要記住你係即刻走 又唔洗hand over
你去到食完豬扒包咪去觀光，觀完光你再星期一遞信賺埋佢個weekend
成件事就係咁簡單

真係頂唔順就走啦
不過當然最好就搵到第二份先走啦

佢已經做到就黎發癲就唔好鼓勵佢搵到第二份先走喇SOSAD

我hi佢先嘅
不過宜家先覆
岩岩睇已讀不回
得閒又吹兩句先

玩弄於掌心之中

唔係你地出trip咁有得周圍去，我係要去鋪頭做監督，仲要做嘢，個老闆娘會Check住我去左邊，要係個Cam度見到我 一有佢唔鐘意就開FaceTime 黎鬧 係高壓架

佢今日又話我I can't see you do good things yet.

變態

我覺得我無可能搵到第二份先走

老老實實，佢咁變態你仲想留既你係咪有D被虐狂 sosad
你係咪有家庭壓力/經濟壓力先？無既點解唔走？

我出trip都無得周圍去架，邊個出trip唔洗做野sosad 個問題係你星期一都遞信即日走喇，你唔係仲同佢chur盡自己下話come on

你話你電話跌壞左咁就無得check住你喇，你去舖頭監一監咪話肚痛乜乜乜走囉，重點係份工唔會再係你cv出現啊，boss又pk啊

feel到吹奏潮神…入黎拜兩下

我媽成日屌鳩我搵成年都未搵到長工呀 佢想我有得做就做住先

我去鋪頭唔係監一監，係監到佢到鋪就跟佢做嘢 做到係收工時間先有得返香港

係葉神呀

真係好撚癲

有線新聞

咁你一係就疊埋心水做，上黎吐苦水，一班巴都會明
一係就決心辭職，就唔洗講咁多，只係諗聽日hea完咪遞信走

聽日有猁波飛買 無得買

遞信走都係星期一做完先遞得，賺埋佢星期六，日糧

又收一隻女兵定其實已經係sp

你咁留意利記?唔係兵工廠fans

Study partner

我妓

唔買了
睇4個鍾波咁悶

Agger

咁大個仔一場波都未睇過

計現場 剩係睇過港超

唉都唔知bin桃腺幾時先會好
發炎發到化哂膿
要食5日抗生素

我上次未發出黎佢都開左6日比我

不過呢種病真係要乖乖食藥訓覺
太恐怖鳥

電視我都無睇

molamola
已讀不回
少左個對手攝時間

我個個都發一次
都習慣晒

唔好玩弄人感情啦巴

玩咩都好 玩弄感情真係好pk

我呢2晚仲係訓得唔好先大獲
朝早就訓到豬咁

細個成日發炎不過都未試過咁嚴重
可能都積左一段時間
成日覺得口乾

我都牙肉腫痛

真係扁桃腺發炎好嚴重架喎
一個月一次咁HEAVY

吓 乜原來係你俾人已讀不回咩

係呀 molamola

冇感情可言
佢又冇上心
我又冇上心

都係我BB好

其實真係互攝
有心傾嘅唔會有咁嘅對話

點睇d對話係有心定冇心

好易分姐 自己會feel到

真係好易分
有心傾你會feel到對話內容有啲flirt嘅成份

兩對我都撐，我睇猁因為Lallana同高普, 睇阿記因為Özil

我想睇呀

咁應該係冇人flirt所以feel唔到

好掛住一桐bb

Tvb

睇完

精彩

睇咩？

我都有d想睇利 未睇過現場

細個成日發埋燒
依家唔會
不過發得咁嚴重都係第1次
可能病毒感染
呢幾年都係睡眠質素差成日好朋訓

bb無視我

盡量教返岩個生理時鐘啊巴打！

巴絲們放左工多數去邊
有諗過去飲野(但一個人ON9唔知去邊飲好)
飲乜都咖啡又好, 靜靜地飲杯野先番屋企
番屋企對著4面牆+老母好煩好悶

我都係 講起都sad sad地

返屋企休息

聽親個flirt字都唔知咩來

我成日自己一支公去飲野

冇事業冇女朋友

我都會呀 聽日早放可能又去飲番杯先

巴打飲開咩

收朝早九點返屋企訓一陣 起身再去做gym

一個人去邊到飲
一個飲我又未試過

無人會理你一個定一班人飲既

我主要CONCERN係一個人點解要出街飲咁貴哈哈

我鍾意飲啤酒 出街飲ontap好飲過同款罐裝

咩叫ONTAP?
我都鍾意飲啤酒但其鱗啤我已經好滿足
得閒買d平白酒溝梅酒都幾正

出街飲都係happy hour買一送一
不過一個人happy hour又真係少既
一個人食西餐飲白酒都會

喺酒吧到新鮮禁出來嗰啲係on tap, 主要係打緊氣唔同，好似係

我飲開嗰度無做買一送一，不過就算有我一條友都會飲得哂

*打既氣

做尖

我會返屋企打機

我反而覺得街飲個d總係淡d

同埋以stella 為例
一杯收我70蚊 真係夠我買好多放係屋企飲

不過屋企有人就唔可以好放咁飲

出街好少飲超市買到既酒

一日推左17頁都幾多喎

有無人未瞓

因為你地係痴線嫁

我feel到我又會失眠

頭先放工返到屋企訓到岩岩，野都未食

而家餓唔餓 我係啲一餓就會醒既人

餓呀。但屋企D杯面全部唔食得

點解 我屋企長期有大量雜糧

因為睇左跌打，唔食得酸 and spicy 野，全部杯面都係spicy既

bin桃線發炎到依家晚晚都失眠
只可朝早先訓番夠
訓唔到就唔會好
仆得街

蘭花劫

無呀

返到屋企可以唔駛食飯即訓

又去澳門啦

食藥抖

加油

我好辛苦呀

加油啊

d藥又無乜睡意
都唔知食幾多日先stop到起碼唔腫多2錢重

轉醫生？

坐巴士見到靚囡

早

搭緊車

對牙

迫緊鐵

到公司

準備開工

捱埋今日就放假

我唔熟啊
大毒撚黎架嘛

明明有
心已傷

見到咩話？

到左碼頭等上船

比心機喇～～～～

頂住啊

唔係唔應該亂轉咩

如果有抗生素就要帶埋藥轉
唔work既話我都會轉醫生

但有個睇開既其實都幾好
雖然食完藥係會完美地訓著 訓食訓食訓食
但3日內真係會明顯好轉

佢叫我食完d藥覆趁
但d藥唔夠眼訓
朝早訓完夜晚又眼甘甘
今日第3日 睇下食埋今日會點

我個醫生d藥好誇
我一日可以訓差唔多20個鐘

屈呀

如果唔掂我會轉醫生 試過病半個月

20個鍾 我都想

睇下囡刀吾duck👉🏻👈🏻

你應其他人唔應我
仲話有靚女

眼訓miss左 原諒me

睇完女想點？係咪要離開HEHE既世界

食完早餐又胃痛

扮咩唔睇

不會離開

我病個陣係生日附近，都有勉強出去食左幾餐生日飯
訓醒＞沖涼執返眼耳口鼻＞食飯＞傾計＞返屋企沖涼＞秒訓

不會離開ME？:p

原來細階唔得

點補償ME＿

但係bin桃線發炎好似要成個禮拜先好
有排痛

我好似發過兩次定三次
有一次真係發得急同埋相對嚴重先睇醫生
辛苦到仆街
我記得個陣中學 我自己lunch返左屋企 係間lift真係爭d暈低
真係成個口又乾哂 好恐怖 所以有d吞口水痛我就會食消炎止痛藥

上次個次其實佢無嚴重地發出黎我就去左睇醫生
所以大概3日內就無左個種痛 但都要食多幾日藥先斷尾

太恐怖了

我又無咁嚴重
個人好精神 精神到夜晚眼光光 但係 喉嚨真係超痛
仲要攻膿攻到頂住個頂鍾
唔知幾時d膿先散
不過個晚食完燒鵝同蝦之後真係發哂出黎 超辛苦

咩係攻農

發炎發到腫起哂去到口腔中間咁滯
嚴重影響吞嚥
化哂膿
所以好嚴重
開左5日抗生素 食完番去覆

明白
其實扁桃腺發炎本來就係連吞口水都痛
極危險 所以如果吞口水開始痛我一定會即刻拎假去睇醫生

唔係喉嚨痛都會咩

btw原本睇醫生個日都係last day
al又剩一日 同埋本身都好耐無番過大季
所以拎唔拎假都無分別

你有冇試過扁桃腺發炎?
喉嚨痛我自己黎講係咳先會好痛, 平時食飯飲水舌口水唔會點痛
但扁桃腺發炎係你會因為吞口水太痛而連口水都唔想吞

好D未

感覺好似差唔多咁
食完今日藥再睇下點

快d食完訓覺喇～

落街食野先

細個已經成日扁桃腺發炎
但無嚴重成咁 化哂膿
可能真係食左d燒鵝/蝦加劇左

feel到有野頂住個隻

忙

卜左下晝覆診
訓唔著可能因為鼻涕塞住
尋晚同今朝一sang左d鼻涕就舒服好多

你要盡力sang乾佢
食藥等佢停左先好訓 唔係會愈黎愈嚴重
plus你可以用紙巾塞住個鼻先訓

早晨呀，訓左18個鐘

最慘係塞住係入面又唔覺好塞個隻又feel 到有鼻涕頂住

銀龍咖喱牛扒飯
六十蚊 屌
尖沙咀到底有無正常嘢食

終於放lunch
食毒m

雲桂香

唔是有個food court架咩?

尖沙咀無平野
食老麥都貴過人

新港中心果個？
唔介意頹食可以去the one底層有間賣日本便當弓

24蚊餐

麥樂雞 薯條 可樂 24蚊

我唔記得佢叫咩名
但印象中好似有個food court唔是好貴

已經食到個肚腩大過欣直

大食代

hi

我3年幾前係個到附近上過training咋
已經無乜印象 但又記得唔洗咁貴

下午玩三國殺先 太眼訓

依個餐真係好抵

咩ser～

好耐冇玩

老屎忽幾時死

好攰

按摩下

一間去覆診

雖然岩狂sang好多鼻涕出黎可能已經好好多

聽完你講呢句即刻覺得自己有d鼻塞＿

要同師傅一齊食
佢地只會食茶餐廳同酒樓

訓左好耐

嘩開完個會完全無人既

有我

訓完好返d未～

陪著你一生到白頭

好少少

OT

慘慘

病左？

放工

番屋企

仲ot緊

有冇街去呀今晚

想搵返文員仔做

準時閃左
今日同老頂傾左好多野 大吐苦水

忙到on99

原本諗住打拳但帶漏野放棄了

毒撚係街遊蕩緊

去睇醫生打左支針 希望會快d好

仲未忙完?

大隻仔（筆記

抖多啲

收工啦bb

嘴唇生水泡 痛

終於禮拜五

毒撚番屋企

等埋交收先走得
今晚玩3國殺online ?

辛苦哂BB喇
今晚出唔出街

我ok～～＿

不了

三國殺

你竟然happy friday唔去溝女

咩話？你話bb做咩話？

咁陪下我啦

Ok不過幾年冇玩唔知仲記唔記得

好 三國殺 保護我

似你咩偽毒

我做完野回家鳥

你地有冇ac架
毒撚我玩開有的

唔記得ac 重開

玩完3國殺，成晚流流長玩咩好

有啊5谷風登一區?

未玩 等多陣

要訓多d d化膿先會謝
最慘差幾日訓唔好
打左支針應該會好d掛

幾年無玩唔記得點玩

成班消失左

仲係船度

返緊香港

?

HAPPY WEEKEND

約10:00上水玩

d人去哂邊～

抖陣先

食緊飯

陣間見bb

沖埋涼先

jealous

bb冷落我個陣會唔會趁虛而入

Ac已開

打陣ps4先

咩game

Fifa 🤔

做乜咁既樣啊bb

無嘢牙

你打_先

食屎 係街撞到ex仲好意思行過黎打招呼

有ex

見到ex會兜路行

個個都有ex
明明之前好多人都話自己a0真毒架喎

佢行到勁埋先見到
食屎x2046 好sad

真毒比人呃感情點睇

其實命運就像大廈

搵個窿捐喇

我頭廿年好大程度真係白過

你有無呃返佢塊西先

是咪玩 咩ser咩房

bb唔好再諗住ex喇 你有我架喇

支持五谷但你地要創ac都要一段時間

我本身有

係 搭緊火車

我一陣入

唔Happy....聽日嫲嫲骨灰上位

我自己攞黎

入

咁約住20分先?

全日都攤係張床到
咩都無做過

我到左架喇

好難捱 成日攤係床
你病緊?

2300 打多陣

係

呀媽on99比魚我食 又痛番

...

扁桃腺發炎 細個試過太多次 跟著發燒 然後食藥幾日就冇事

暫時唔好食海鮮

耐冇玩有d唔記得

你玩緊？sosad
我開住左半個幾鐘鳥...

6868

咩區＿

五谷 1

風谷？

Ok come soon

依家食左3日都未好
食海鮮出事
打完針又食魚
原本好似好番好多點知一食完飯又痛番

乜都話無所謂叫我食
d油多到
根本我自己食左d海鮮搞到惡化左

但係係咩
2v2定咩

要戒口 最好食粥 食清淡d快d好

開房？ 玩多d人

6人場

你地開我入啦

我無所謂
要搵個地方集合左先
你地幾lv係咪咩區都入得

6人場你開

No level

六人場
房6982
密碼12345

希望日日白粥有用啦
真係好辛苦
又好耐先好得番又難訓教

要做新手任

好快姐 等你柒頭

解ing

垃圾

誰叫bb偷偷打機！

殺呂布

bb解完? 定有一個係你

解緊

D人名咁柒唔會掛

殺內奸now

含住粒喉糖訓?

會唔小心吞左

ｄ人都唔識玩既

巴打反?

咁岩我地都有個呂布＿

唔會既 但好易蛀牙

張飛GG

無殺巴2次

打唔到字既

點解

嚴格黎講10點到而家只係玩左2場sosad

頂我彈左出去 嬲

你地是咪laglag地

不 成日無卡

無卡即係無牌出?
你可以揀結束

bb同各位都消失哂

個人好熱

抽唔到殺

感冒?
開冷氣

bb岩先好唔熱情

我沖涼最後會過冷河

好難打字

要點補償ME

發燒掛
唔敢開冷氣

Same

凍到跳起 但好爽

你想

陪我訓覺好既

好早wo

我差唔多上床嚕～

咁早 難得放假

眼訓嘛

我暖床先

熱呀

頭暈身興又頭痛
完全訓唔到

十一點幾瞓左但又扎醒左
有冇keep住食藥啊你？

今日食左四次就無再食啦

飲多幾杯水會唔會有用

可能訓得太多
行下坐下反而好似好啲
不過我而家有啲肚餓

依家先小小發燒
bin桃線發炎正常一定發
但我第4日食哂第1轉廢藥打埋針先有燒
都好 谷哂d菌出黎

不如你睇醫生

睇左啦
今日好似好好多啦
起碼無頭暈身慶先

岩岩又打多支抗生素
之後食左新鼻水藥
無機耐d鼻水湧哂出黎
seems舒服左好多。喉嚨無咁痛
訓教訓唔到應該都係因為鼻水kick住係鼻喉
仲有4日藥 有排食
不過如果好轉就唔打第3支針了，一來無錢，二來對身體唔好

我阿媽成日都想我俾人虐待 叫我唔好辭職

好似我囡囡咁成日ot到8 9點無補水補鍾呀媽都驚佢祼辭無工做

囡囡

冇咪再搵囉，佢係驚我冇錢俾佢呀

病緊 仲有小小燒（bin桃線發炎係會發燒
今日cre中文劵
睇黎唔去
（上次考左又話我無報中文唔計成績

發夢都見到個鬼婆老闆娘

早晨bb

認真
鼻水倒流我覺得會加劇你發炎既嚴重程度
所以我一係就食完藥等d鼻水停左先訓
一係就拎紙巾塞住個鼻(再定期換紙)先訓
一係就坐係到訓

你好似係c打？
c打讀咩架？個行市場麻麻？

咁大獲

返到公司扮工算
唔想做野

你真得閒

你好番啲未？

我之前都有夢過上司同番工
果排太多野跟好大壓力

93巴打 地盤打雜黎報到|

PS: 扮緊工，冇野做上黎Ｒ水吹

今朝有出去送貨架

地盤之猛鳩！

尋晚又話玩 ＿

好D
冇頭暈身慶
不過就係咁咳同好多痰

快d咳乾淨佢

註冊完發覺已經唔記得點玩
跟住玩玩下瞓左

尋日3p左幾舖架我地

網頁版?

yes

好耐冇玩
我淨係識黃蓋做主公玩自爆

呢D人要鬧

但好爽

起碼有AK先爆喇

係呀，呢幾日訓覺都夢到

搭地鐵 側邊有幾個差人
希望快d到站....巧驚驚

早安BB

差人先生

差人先生快d搵左bb佢因為佢無視我

好狠心呀 點可以咁架

我要召喚李彩華出黎唱首歌

李彩華邊個黎

邊個李彩華

李彩樺 你唔愛我啦

唔好捉錯字喇

今日好熱 半滴雨都冇落過 天文台

又屈

我有早晨bb架

李彩華近年專心在內地掙人仔，早前曾為奇妙電視拍攝節目《帶阿媽去旅行》，去非洲市集一試當地出名的「蝸牛湯」。今日是端午節，李彩華亦應節去游龍舟水，大曬「股惑」，非常性感，令人眼前一亮，不知是否其男朋友何遠恆揸機﹗ - See more at:

淨係知佢好高 同埋把頭髮好長

仲唔係佢

佢有首歌叫你唔愛我啦

頂做咩貼我出黎

唱黎唱去都係個幾句個首？

型喎，係咪要叫聲你漁佬

係
係yyconcert個live仲好...囧

sad

今日熱到癲左

bb

商會副主席

去打波 好熱 跟著去海旁吹風

汗味

有換衫架

好鬼熱

出完汗吹海風好正
講到我都好想去跑步出下汗但應該唔會

太懶

唔少情侶係海旁野餐

搵巴打陪你一齊去

睇唔睇場歐聯

我要扮cool 一個人行海旁

聽朝睇重播算
病到死死下

岩

試過情人節自己行海旁

支持保方，唔想丙朗又贏，黑走拜仁

我又唔會情人節咁做哈哈
其實已經有d想係大時大節飛離香港既感覺

我係屋企聽歌 出去睇戲或者睇波

我都係係屋企聽歌
但屋企有人就...有d尷

有個有錢fd(住長洲）
年年都去秦國避年

泰國又唔洗有錢先去到既～不過我都真心係想辭完職就遠行...

約成班fd食大排檔

戴耳筒 或者關門

我剩係想快d好番
bin桃腺嚴重發炎真係好辛苦
好彩既係我唔駛番工

我剩係想快d好番
bin桃腺嚴重發炎真係好辛苦
好彩既係我唔駛番工
旅行遲d先諗

聽歌都尷？

大時大節係屋企我諗如果你屋企有雙親係到你都會尷尬喇sosad

我唔會 佢地亦冇所謂

佢地口講可能無所謂 不過唔多唔少一定會有D諗法

有時出出入入d人問你拍拖結婚未真係好想拎個包塞住佢地把口

我又冇呢d情況

無人識嘅

頗多人問

而家咪識左

我又冇 可能柒得滯 費事問

24A0 成日比人問有冇拍拖
去旅行同家人去, 人地又問係咪同囡囡2個去...

過埋9月好快到新年
飲茶比人問親拍拖未
次次都答: ...............

我會答冇啊係未有介紹

其實我會同女女去旅行
而且又會有好多女女上我屋企

唔知佢地點諗

一定係男神所以唔洗擔心

Bot

柒到盡頭便是美

諗好等陣睇波食咩

有咩揀

番緊工 就黎悶死

咩工

仲未放

零食餅乾 土多啤梨 粽

後兩者好似唔太夾

我番night呀
而家攤係張大班椅等天光
悶死

做邊行～

係人屋企打工

醫療

坐大班椅又係人屋企
聽落幾好

就黎悶到發癲
又唔想咁早食個蛋糕 夜d餓咪無得食

都可以咁講 無人理我

好似食生果好d

難道係私人護士

係呀

壓力大唔大？
不過依句都係廢話

睇人面色囉
工作就無咩壓力 你睇我幾得閒就知

Hi返哂你地先
And 月巴

熱到 即開冷氣

護士心理唔平衡

我之前識個巴打又係叫呢個名
果陣叫佢cooper哥哥

哥哥

我唔係咁既

冇可能唔開冷氣

係咪即係看護?

本身想dl劇落黎睇 點知dl唔切要出門口
天光未呀

yes you are smart

我今日全日開冷氣 行出街勁辛苦

我有出去運動同吹風 流汗痴立立

咁既天仲做運動
我抖氣都覺難頂 熱濕焗

相認
你係邊個

係照顧年老既人定係病人?

我係叔叔

你真係佢
日記呀

如果我係屋企應該都會長開

2樣都係

好耐無見呀晴

羽毛球同跑步 海傍涼涼地 不過暖風

係老人家難湊D
不過都係搵餐晏仔～

係熱風

咁都係到撞到你

我好耐無入呢個post

都唔洗點理
我都係花瓶黎

我第一次入咋

我試過街邊比問卷調查員當dse考生

我咩都有 妹妹 姐姐 呀姐 呀姨都聽過

細佬 哥哥 deedee都試過

好期待一陣食我特登去買既awfully chocolate
幾點食好呢

緣

童顔大哂呀 我叔顔
不過做嘢着數

我瞓左先食ok?

兩點

你而家點

你幾時訓先

就咁話

岩岩裸辭 放下假先

等我瞓左先呀
不過唔知幾點瞓

我裸辭過 洗曬d錢既感覺好恐怖

好正架 係千層蛋糕

係咩
我星期二去鹿兒島玩

我都想裸 準備裸

唔想知

錢 下下要煩住錢真係難受

點解？
我就話唔怕搵唔到工返
公司阿頭老細都留我 照走

裸d咩

所以我唔想煩
家用照俾
辭照裸

好想影相你睇

體

唉 我日日為錢發愁

無記錯你有我wtsapp嫁

我無俾家用

加一

愁 我都愁
26歲啦就
仙都唔仙 搵得少 儲咩錢呀
用左佢仲開心

而家呢部唔知有無呢

男友呢 都係果個？

我BB唔比我咁架

你做邊行？

我有幫手交水費屋租

好撚大壓力 我轉左做freelance 收入唔穩定
成日要擔心夠唔夠錢
支出又多 唉

唔知你點搵到我
不過我都唔記得save左你咩名

收皮啦

我銀行長期見底

Counselling

你知道果個係邊個黎

一直係底

可唔可以講多d 唔熟

姐係換左
無印象啦

我又唔敢係whatsapp亂hi

咁惡架 陣間call bb黎教訓you

照字面解 唔想講咁多

Come on 1 v 1
Me know Thai hand!
Me power powerful

可以講心事

好多年前喇你知果個應該

連登無pm

多仔

Bot拳王

我唔自貼啦
搵人貼返我出黎
Thanks

唔想收到食物圖 由佢

邊係
男朋友平時會facetime 陪我番night
今晚佢話落街睇街機

莫非要爭奪me既芳心

到時候就會出現

哈哈咁由佢

徐佳瑩好正呀

落街睇街機 ？

唔好
你會後悔 我就去旅行

係呀 佢咁講 同fd去
無左佢我好悶

啲歌聽到我起雞皮

去邊 我岩岩去完番黎

睇歐聯咋嘛

鹿兒島
你去邊黎？

過主

佢都唔睇波既

有話要你咩

去大京阪奈良

姐係落機舖

我本身都諗住東京/大阪
最後去九州

我問fd話係機鋪咁解
佢最鍾意打機

都係叫你過主

可能上樓禁鐘仔

我未去過鹿兒島 好無玩
你有無我facebook

未出發 我會去埋熊本搵部長
九州好多土産 溫泉 火山
唔記得 應該無

無來過又點過主

禁鐘仔點及得上我

有啲道理

咩叫部長
溫泉我唔係好有興趣 我去果陣都住溫泉酒店
但我都懶得浸

當潮流愛新鮮~~~

live仲正過CD呀

熊本熊部長喎
溫泉浸完好舒服

香港show
巴打去完？

無呢樣野

我毒 唔識 即係隻黑熊
我懶得要沖涼 浸完又沖

男人係咁 貪新鮮
同一個人都要有下新鮮感

係
浸完可以求其沖
我應該會去海邊露天熱砂浴加露天溫泉

我男朋友唔係咁的

要我啦

我浸過室內咋
我有潔癖 浸完我都係狂沖

其實個d地方合唔合法？

極少男人係咁 認真

野放

1樓1 合法

好似交易先犯法？

岩岩睇完
有李克勤做嘉賓

你又知佢唔係

好鍾意李克勤

無買飛就無左件事

唔知

無諗過會請佢
一齊喺大陸做完我是歌手之後friend咗
仲要唱紅日

唔爆 我見今日啲黃牛平放佢啲飛

天光未

佢以前d歌好聽d

始終香港
無再留意啦 過左就算

依家4點到已經開始光光地

岩岩先沖完涼

唔怪得警察成日放蛇

咁遲

睇緊有套日劇睇到好不安
岩岩睇完第二集先去沖

我覺得我會訓唔著

遲啲仲有林宥嘉

放蛇係捉佢逾期逗留
陀地無捉過

實爆
知名度差太遠

一路一合法 放蛇拉嗰啲係大陸女人揸旅遊証件唔可以工作
好似係

94巴打得唔得
中一留左兩年，仲讀緊大三

竟然 我無friend鍾意林宥嘉

無94POST?

好多喎
我沒有說謊~~~
沒關係你也不用給我機會~~~
仲有啲舊歌

趕客

1點半到未夠 唉

唔是捉佢visa唔做得嘢
Actually 唔當佢係employed
捉都捉佢証件過期

仲享受完服務先拉添

恐怖片

紅歌唔紅人咁
我R極都R唔到friend一齊去睇

想瞓了

唔係講開year3既咩

都好多人聽佢啲歌
鐘意自然會去睇

又食又拎

叫 ON 異常犯罪搜查官 藤堂比奈子

因為我好細膽 血喇恐怖喇過份懸疑我都唔知

好仔唔

我有睇

考緊io

說謊同浪費囉
其他都係聽過個名認得首歌但無聽過

我算係佢半個fans

突然咁熱鬧既

我覺得好恐怖........................................................

岩岩睇完第2集
已經姐住對眼睇 聽住d音樂完架喇 一開眼屌同條冰野對望

Immigration wor

Because of me

舊歌都聽過一排

大把人係咁

fans
自己一個睇concert

你就威啦去旅行

你好

沒甚麼
一點點
呢d我都好喜歡

岩feel既時候一聽真係會喊

hello我新黎

夜晚唔好睇啦 可能唔岩你
依套拍得幾逼真 幾緊張

但又好想睇落去
d仙遊左既人可以唔洗咁真囉

當左inspector

佢把聲真係好正
但唔知點解個個都鍾意林俊傑多啲
佢啲歌悶到

終於 放假

都係io

我覺得唔同
jj d歌係好聽但yoga打到入我個心多d

Yoga無乜觀眾眼緣

去幾多日？

你9幾？

由佢星光大道睇起

6

1

出道出碟後佢被報道親都無乜好嘢
歌手同歌星係兩回事 要兩者兼備
你睇返老簫同林俊傑就知
楊宗緯都半消失
觀眾緣好緊要 純實力大有人在

準備爆post lm 瞓

我都去6日

去邊
幾時

歐聯決賽 恰陣先